特朗普終於對針對伊朗共和國衛隊“聖城旅”指揮官的斬首行動首度開腔

General Qassem Soleimani has killed or badly wounded thousands of Americans over an extended period of time, and was plotting to kill many more...but got caught! He was directly and indirectly responsible for the death of millions of people, including the recent large number of PROTESTERS killed in Iran itself. While Iran will never be able to properly admit it, Soleimani was both hated and feared within the country. They are not nearly as saddened as the leaders will let the outside world believe. He should have been taken out many years ago!

美國要打伊朗了

真係有WWIII既感覺

WW3

重啟政改，還我普選
2020全面普選立法會

「五大訴求」最重要嘅個項

唔識英文,但覺得好勁

盟友未演習先做炮灰 終國或成最後贏家

妖魔化敵人 合理化自己殺人

我硬係覺得台灣會有危險

其實伊朗真係唔弱

同美國之前打果啲二三流國家完全係兩回事

Trump真係要萬事小心🙏

希望Trump 呢番說話會應用係港共及黑警身上....國際戰線： 港共係不合法政權+黑警係恐怖分子....

我睇啲美國佬講野 correcting Iranian behavior

算唔算美國話俾中國知 我知道你係香港做既野 殺左幾多人 你郁我 我就係南海轟你老母

臺灣黑鷹都一下死左士官同將官級最高領導

有冇陰謀論....

including the recent large number of PROTESTERS killed in Iran itself

鄧小強

真係要開波

打埋支那同班賤畜狗

侵侵對香港其實wfc
真係care既係參眾兩院既議員

佢的確係美國敵人

其實美國不知幾想香港打到變廢墟
甚至南韓 日本 台灣
個個都想香港上海收皮

希望係

唔似口交部得個講字
人地呢d話做就做

咁都岩了

台灣直升機墜機導致高級將領死傷唔係第一次啦，1974年、1990年元旦前後都係咁

根本唔係咁簡單

侵侵仲要暗串前任放任伊朗係伊拉克擴張唔做嘢

民主黨左膠
和平獎

可以用多啲Google Translate
譯日韓德意英文
對connect國際好有用

Qassem Soleimani將軍已經在很長一段時間內殺死或重傷了數千名美國人，並且打算謀殺更多...但是被抓到了！他直接或間接地導致了數百萬人的死亡，其中包括最近在伊朗本身被殺害的大量抗議者。儘管伊朗永遠無法正確承認這一點，但索萊馬尼在該國內部既受到憎恨，又受到恐懼。他們幾乎沒有領導人讓外界相信的那樣悲痛。他應該早在多年前就被帶走了！

冇特別check資料

但係黑鷹直升機出現非人為意外多唔多?

我覺得有 無那那有事

佢半年前已經狂屌伊朗準備開拖，但係比民主黨彈劾拖後腿，先咁遲真係做嘢

呢場交，其實係做俾支那睇

我估呢個亦係美帝對d國權國家既警告
美帝原來係會將極權係國內做既鎮壓扣連
一旦觸及美帝利益佢係會突然搞斬首行動
用無人機處決戰犯，無須審判，即使執行
直接

物理dq

都唔完全係
因為一個金融中心唔掂，多少對其他國家有影響

唔會啦，美國喺香港有幾多生意、利益，邊會真係打杖開拖？

聽聞最大機會佔金門同佔香港
擔心自己好過

9up

He should have been taken out

中到應應應

點解唔係反而攞咗香港主權?

係仲恐怖
美帝今次係示範用無人機處決佢眼中既壞人
係超主權，超國際法
擺明流氓對流氓
美帝d精準斬首真係超恐怖

Don't let Obama play the Iran card in order to start a war in order to get elected--be careful Republicans!

依句野邊個講？

有幾驚呀

On9
知唔知美國佬好多貿易順差係香港
美資大行華爾街靠香港賺錢
肥豬肉黎

高盛個亞太總部都係HK
美國係香港既利益真係好多

大半年前先炒mattis 同係中東撤軍，pompeo 啱啱先講完trump 唔想打仗

Trump 一直都吹奏自己bring our troops home

但沙特幾乎肯定幫美國打伊朗，沙特伊朗係世仇

得新加坡最想香港收皮你唔講，講啲盟友咁撚明顯唔得㗎喎

(Trump, 2013)

仲有貨運

今次好似係坊間所謂五星上將同級

擺下姿態扮吓嘢啫，其實佢隨時派番又得

要講軍力投射，邊個國家夠老美砌？

1.5 上水✅不反

*不捉鬼
屌狗一時爽 勇武少一人

加入工會 全民三罷
⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

頻道
FB
IG

香港已經佔咗啦
你金門係好容易，嗰時話打一個叫和平島嘅台灣島仔

金門炮戰

Trump 既支持者好多都係低學歷

會唔會係清共諜

黑警101開槍咪一鳩樣
歷史點寫係贏既話事

特朗普強烈譴責伊朗共和國衛隊聖城旅指揮官斬首行動，並對此行為感到極為憤怒。
===此新聞稿完===

bring our troops home
send drones instead

睇黎侵明車馬要策動伊朗革命了。今次反客為主想借伊拉克局勢影響返伊朗國內情況。

新加坡學足香港
屌 連個時區都跟香港
又係普通法 不過係充滿人治色彩

呢啲先叫world leader
奧巴馬？返去食five guys啦

仲有其實長期駐軍皮費大，反而玩無人機暗殺就快靚正囉

今次就好似早排沙地俾人炸煉油廠，同美軍無人機被伊朗擊落一樣
不過位罝掉轉咗

侵:he died like a dog

定相反因爲有反滲透法所以班共諜想先下手為強

出兵？ 好難 台灣對中方價值係咩 唔計情意結 大家要考慮呢樣野 當年美軍打伊拉克為石油
中方打台灣 單單為領土完整？

戰地風雲3

香港都有個人kill protester
個人就係係美領西北方個座野住

相信美國可以精準打擊

連登仔話要進攻功能組別吖嘛
仲洗乜美國幫姐

伊朗fd話要開香檳慶祝

絕對是陰謀

完全兩回事⋯⋯

幾時對港共斬首行動？

好似當年阿波羅登月一樣嚇鳩蘇聯

來吧，美軍用咁啲就過期嘅彈藥吧

咁你講，你要普選立法會定係要功能組別塞滿飯民？
你話功能組別係plan B
咁plan A係邊撚度？
區選建制係無晒議席呀，咁輸撚咗未？派晒公職啦喎

和理非vs和理非抗爭者，真係完全兩回事

南韓唔係最想北韓死
日本唔係最想南韓死
就知你真係唔識

個參謀總長係親美派嚟㗎

侵侵

When take out PK Tang?

咁你有無諗過
比和理非睇呢個制度完全失效

有班人雖然唔割
但仲有呢個幻想

[民間集會團隊] 1.12 1.19連續兩個星期日活動 + 初試向東大遊行

之前見你唔係打中人 打機器就唔理你啫

including the recent large number of PROTESTERS killed

下一步係支那政府同林鄭成個政府

根本香港黑警已經係同緊美國佬對出幹, 一步一步嚟，遲早要還永不落空

真。止暴制亂 支那狗你識唔識呀

gta都玩緊無人機殺人

嗱我唔係支那人，唔係佢哋果邊，美國佬郁中共港共黑警好喇

咁咪選對家囉
個立法會70席都係紅底既
23條、反恐法、集中營全部係香港實行囉
夠失效未？

勇武手足死既死姦既姦
你地一係就捉鬼
一係就俾人搜屋搜到有槍既係鬼
你自己無撚膽做勇武，有人幫你去搞革命你地仲要做勝利球迷

勁，做野既人唔打嘴炮

之前伊朗挑咗幾次機美帝都冇反應, 而家侵侵搞掂支那trade deal, 仲有新北美同日本trade deal, 連傳統盟友英帝都塵埃落定脫硬歐, 咁而家得閒先嚟招呼伊朗, 識玩主動㨂啱時機先出手, 順便嚇吓北泡同支共

轉移國內壓力
順便推班低端人口去死

圍魏救趙 等美國分散戰力/.\

伊朗堆f-14 仲飛唔飛得起?

仲有台積電，中共想要芯片技術

Trump每一步棋都係為大選, 但國家利益更加擺係前面
如果純為選舉, 其實貿易戰逼到中共簽紙, 都夠佢實現選舉承諾
呢個時侯激發一場有風險既潛在戰爭, 反而對佢選情有不明朗影響
結論就係,所有美國既敵人, 應打則打, 該殺就要殺

.......天佑台灣

伊朗人自己都開香檳慶祝條友死咗，你又點解釋呀曱甴仔？
又block多件

伊朗有冇後悔咁撚柒臭串

唔會有事，要佔領始終要贏到海戰，中共海軍同日本海軍實力仲係好懸殊。佢開得台灣波，真係現代版8國聯軍。

係自己地頭就話人地忌你幾份姐，本來大家玩呢個遊戲都識分吋
點知玩玩下伊朗唔記得個到唔係自己地頭

Trump 呢舖其實值博率非常高

因為中東有石油 香港無

有冇人熟磨灣知今次死既係主和派定主戰派？

應該話
美國打柒伊朗
就算伊朗發癲，都係打柒沙特始終冇人打得入美國本土

唔BLOCK死全家

殺雞警猴

打壓越大反抗越大好合理 雙重標準係連登仔既本性

習總都係HK殺咗好多示威者,過去屍體發現案兩千幾三千.
應該直接斬埋習總嘅頭.
777果D係嘍囉垃圾嚟.

以為trump係以前隻黑馬，點知原來真係來料
金仔，習下面d馬仔應該嚇死

特朗普強調為示威者復仇.大大字寫.
所以大家可以大膽D,直接要求美軍直接斬埋777,鄧炳強同習總嘅首.

this on9 jai
敵人係聖人 你中傷佢先叫妖魔化敵人
Soleimani本身就係妖魔 你妖咩撚魔化

其實你挖到地下2萬呎可能都會有石油

正解

伊朗人好似家家戶戶都有酒櫃

Dunt u know why taiwan is so important to Apple , if not the whole IT industry ?

伊朗大當家相等於北韓嘅金正恩同豬奶蟈嘅習近平.
問題伊朗大當家獲死嘅罪名係屠殺示威者,但金正恩係無牽涉屠殺示威者,反而習近平係有牽涉係HK屠殺示威者.

連登仔一直支持攻擊獨裁政體嘅行為
邊度雙重標準呀支那狗

一開始無打壓邊個得閒搞你?ON9

香港有錢

所以你以為佢地聖戰係因為得閒無野做?唔係美國既打壓邊個得閒同你搵命博 結果你企係霸權既一邊 仲要掉返轉黎講

食晒成個半導體產業
突破第一島鏈封鎖

國際金融中心邊個都想要

紙係簽硬
伊朗唔上唔落
上 如果拉埋伊拉克落水 中国同俄佬就收手 應該唔洗太晒時間打 因為伊朗冇乜重要資源 都係射導彈就夠 炸撚到你聲都唔出 再同沙特吹幾句佢派兵 我諗美軍army 都唔點出
中国落水機會好細 因為傾唔好 要引戰 隨時反效果 國際佢都維穩唔到 俄就更加
伊拉克都唔坐埋隻船 伊朗應該硬食 滅唔滅國就好難講

我估伊朗 唔出聲 出聲冇著數

沙特：石油出產國+極多美國先進軍火
伊朗：痴線佬+核彈+又係有美國軍火，同埋背後有中共俄佬撐腰

唔收香港皮
香港做支那回血劍
咁又點打爆支共
我一直覺得係唔會有兩全其美
要支共死，香港一定先死

伊朗垃圾狗屎國家黎咋

03年打伊克拉又係吹到好撚勁又乜又柒,點撚知4個禮拜都唔洗就攻陷
核彈? 你以為拎住核彈大晒? 你拎出黎果刻
以色列為自己又好,幫美國又好
一定射撚爆佢, 支核彈連伊朗境都出唔到

美國已經係世界第一產油國,仲用產油黎威脅美國
你update下先啦
講支俄就仲on9, 美國動真格, 俄狗一定唔敢插手
支那狗淨係識吠

伊朗可以被人打
中共都可以比人打 只係次序問題

張圖出處係邊?

霸權?咁快就當俄狗死晒咩 支那狗 輸撚咗就屈人霸權 柒能到

有生之年系列沒有之一

隨時唔洗美帝出手
以色列一個挑沙特+伊朗都夠贏

話伊拉克有大殺傷力武器 結果打完話搵唔到

伊朗同中國打邊個贏？

再一次證明美國佬好波 打獨裁政體打得好 支持佢照辦煮碗打支那

唔熟 想知如果核彈真係射低左 就咁趺落去係咪冇乜影響
係咪一定要爆

飾演:戰敗國

止暴制亂姐,有咩錯

比你攻到, 你點守?

呢d真係止暴制亂
呢d垃圾獨裁直接打柒佢就岩,同佢傾只係晒時間

伊朗咪民選囉傻仔

係, 無人機斬首行動威攝力好大
伊朗如果做太大還拖動作, 下一個斬首就可能係落order果個人
侵睇死伊朗最多象徵式做細規模軍事回應
當然侵有諗過真係開戰會點
但所謂既開戰, 都一定係閃電戰, 燒美金射精準長短程導彈炸到稀巴爛
而且侵一定計過數, 斬首行動同時嚇到幾個潛在敵人唔敢玩野
最首要係雜種, 乖乖地簽紙, 其次係肥仔恩, 唔好諗住幫雜總搞小動作報復

沙特廢到仆街，次次打輸，係得石油美國先保佢

PROTESTERS 仲要突登用大階

核爆係成個chain reaction
就咁跌應該冇事

侵侵嘅英文忠誠毅進都睇得明

沙特有石油都夠
大把人肯同佢賣命

但成件事好有問題 有咩理由有咁上下身份會同一架機
屌你私企話得事嘅都分兩班機搭啦

支那鵝國波斯撚重會不會聯合演習

果班親美，而家總統都想踢走美軍

工賊會圍過美國大使館

你去過中東伊斯蘭世界就知
班中東佬真係得閒無野做
每日定時定侯響鐘做儀式, 之後夜晚又出晒黎企係條街唔知做乜
而且佢地唔準飲酒, 好多娛樂都禁止
基本上成個腦都係諗宗教
話佢地俾美國打壓就等於藍屍話示威者搞事一樣, 調轉黎講
因為近代娛樂愈黎愈豐富, 極端伊斯蘭組織唔想D人受影響
將美國為首既西方勢力包裝為邪惡主義入侵
西方國家拍電影, 發明iphone就係原罪

咁你又唔好咁講
當年8國聯軍打滿清係因為義和團殺洋人
出師有名好多

伊朗有石油 點會無重要資源

果然支那狗都係會認為有得投票就係民主 無一隻例外 真係北韓都變民主國家
講民主 十世都未到政教合一嘅獨裁政體啦

所以話 正常人都應該要支持止暴制亂 打鳩你班無腦支那仔

沙特唔係美國保住佢
一早比伊朗收皮

美國一開頭係諗住扶植伊朗
點撚知巴列維條傻鳩送左個江山比班顛佬
美國冇晒計先要扶植沙特

講國家軟件硬件,伊朗根本贏沙特9條街
伊朗唔係比美國制裁, 應該係中東國家入面會一支獨秀

肥仔恩
你唔講已經遺忘左佢

伊朗勁多科學家

伊朗本來就有反政府示威
濕鳩政府諗條屎橋出黎, 煽動群眾仇美, 想轉移民眾注意力
結果俾侵侵炸到變屎餅

個19政府咁熟面口既…

韓國瑜做總統=李景隆

其實你唔識可以google 下Soleimani係咩人做過咩。YouTube 都有Iran 嘅片，佢地啲國民係好唔中意個政權，好多人走去其他國家。雖然有總統，但個總統冇咩權力，比較有權力嘅係叫領導隊長咁嘅人，再簡單啲講，Soleimani個人本身就好痴線，佢係直屬領導人物，有幾獨裁，有幾大權力自己想像一下。死左呢啲人救到好多生命

首先欄截系統
一粒飛彈射得咁撚快
就算乜野超級電腦都未做到100%成功欄截

二 EMP
核武有時唔洗直擊
上空爆 唔死人 當無 radiative dust
電磁波可以將所有電器收皮
包括你部iphone, 大廈個電水泵 同 屋企所有燈
大範圍變原始時代 斷晒通訊同水源
之後就唔洗多講

唔洗認真覆佢，佢係愛中共人士嚟，出曬名。

中東真係三國咁亂
沙特伊朗係世仇
土耳其又唔鍾意沙特
大家都想做伊斯蘭世界一哥

今次用返Trump果句.
It is not warning. It is threat.

哈梅內伊再亂黎,下一個就係佢

咁你老母行咗割禮未呀臭閪蚑那賤蛆

同美國佬玩核彈

真係恭喜你啦

土耳其等緊俄羅斯條天然氣喉入歐洲，收過路費

中東關係係好複雜
剩係拎敘利亞黎講
直頭係大混戰既代表

早排埃爾多安條傻鳩想追殺敘利亞境內庫爾德人
俄狗已經屌柒佢咪亂黎

後果自負

Trump trump 場戲應該唔止做俾哈梅內伊睇
仲做埋俾普京同雜種睇
震懾新軸心國

薩達姆都唔弱
不過結果係畀人秒殺

9唔撚搭8 CUT到台未呀傻仔

你講緊幫班神棍打壓伊朗人既革命衛隊呀

革命衛隊最叻就係搶伊朗人錢

所以現代戰爭, 無時無刻都開緊戰
意思係每秒都用衛星, 幾萬尺高空偵察機
mon撚住每個敵人既軍事基地導彈發射井
同埋不斷追蹤流動軍事單位
基本上見到你有動作, 只要出句聲話我見到你, 就已經打完
因為當我出聲, 即係我肯定部署好晒, 你無出聲即刻發現唔到我
果一刻已經勝負以分
大家有無印象侵講過類似既野?
就係話見撚到雜種既玩具兵係深圳
再對上就係同肥仔恩見面, 講左句我見到你個新基地, 肥仔恩嬲到拍抬走人

你坐係導彈發射控制室, 聽到侵出聲, 敢唔敢禁keyboard 入坐標?
可能輕輕拉出個keyboard, 下一秒已經俾f35係上空炸到變灰

去天堂囉阿拉72處女最醒目

神棍篩選最醒目

不及伊拉克
不過2003年有英國陪佢玩 今次要靠曬自己

兩位多謝巴打講解

google translate好似進步左
呢家起碼譯到個大概意思出黎

millions of people, 洗唔洗吹到咁大

中東開戰既話，中國好有機會攻台
而且台灣近排死左咁多參謀

伊朗軍力好強，唔講得笑.....
真係硬仗黎

伊朗革命衛隊係國家支持嘅恐怖分子

問題係 中共頂到幾耐 美國想點打擊

所以作為一個國際公民就應該要更加了解戰略局勢
以便我哋做國際文宣嗰陣都有返些少common sense

根本就係21世紀版嘅皇姑屯事件

你要短時間內打山地戰都好困難

伊朗人都唔妥哈梅內伊
之前先有大規模示威
伊朗本身局勢亦無想像中咁團結
隨時美軍來了有人帶路

之前侵出過聲話佢救左香港人，阻止左場血腥鎮壓

同埋11月有個大陸官低調過左美國
同美國佬傾deal
D人估係想用中美質易做籌碼換美國唔好理鎮壓香港
（果陣老解堔圳集結中）
大陸佬+美國佬事後影左張相，個大佬狗面死如灰
美帝恰熟狗頭咁
D人估個大陸狗敗走，冇耐老解散水
當大家笑緊+睇死老解返去摺被嘅時候
其實背後發生咗好多事+外力真係幫助左香港

當初上世紀嘅革命只係換來另一種極權， 就係因為所謂嘅宗教

冇侵侵阻止幾百萬解放軍殺入嚟嘅話， 我哋所有人都好似佢嗰句 "Hong Kong would have been obliterated in 14 minutes"咁講，被解放軍徹底消滅

名留青史已經對習帝好大吸引力，做第二個毛澤東。

呢單到而家都唔知佢9up定真係做過野不過點都信美帝

真係ww3 香港既處景會好慘 除非美國肯派艦隊黎香港

特朗普講到明佢曾經同小熊維尼傾電話， 佢真係同小熊維尼講唔好派解放軍，如果唔係嘅話個貿易協議將會胎死腹中

只要中共開始集結，台積電d人已經走曬啦
佢地走既優先次序分分鐘高過在台美國人

相輔相成
都係睇下係咩人掌握呢d科技
如果果個人冇guts/親共
有高科技都唔會出手啦

其實香港人都明大家都係互相利用
敵人嘅敵人就係朋友
有咁屈機嘅朋友係香港嘅福氣

真呀
佢話同中國對抗係佢嘅使命

圍人地領事管，美國還拖好正常

好明顯 而加中國比南韓 日本 台灣 菲律賓 封左出太平洋既機會 咁如果佔左台灣 咁中國咪有一個突破口 可以派自己既海軍出太平洋 由殖民時期開始 已經係邊個佔領最主要既海上權 唔一定太平洋 就可以成為當年最勁既國家 Example 葡萄牙 荷蘭 英國 到日後既美國 都係當期世界既霸權 所以中國要台灣就係要搶海權

🇭🇰problem->tg->problemssssssssssssssssssssss

唔洗WW3
如果有呢入決心
台灣都打左番來先啦
但而家明顯台灣都唔敢打

卡塔爾呢個世界仔仲有冇得食兩家茶禮

當年夠話伊拉克係伊斯蘭第一強國啦。
美國慢慢開國會，慢慢調兵。伊拉克除左等守城，乜鳩都做唔到。
之後美軍喪射戰斧，一晚兩千粒。
出坦克裝甲師全殲伊拉克最精良最忠心既黨衛軍
前後打左三個星期唔夠
伊朗頂盡咪兩個伊拉克咁強

兩伊戰爭 伊朗打伊拉克都死死下
更何況2020年美國

除左利益之外仲有另一個利益，就係一但重演六四就會好難睇，因為西方左膠唔會容許另一次六四，一但出老解，美國就焗住完全制裁中共

咁就會支爆+全球突發性支那撤資=世界金融危機

結果牙侵應該仲講埋呢點俾維尼聽嚇到佢鳩縮

冇讀歷史唔緊要，衝出來柒就你問題

曲定直呀一個以色列已經可以打哂差唔多成個中東
美國同所有國家同時打都未驚，仲要打果垃圾伊朗，你不如賭伊朗幾多個禮拜之內俾人收皮啦

經典五毛狗邏輯

唔知點解覺得金仔好清楚自己咩角色
所以上次三國聯演佢先冇join

好多中東佬都會走去伊朗讀大學
伊朗既學術係中東好似幾勁

第一點我唔反對
第二點有點間接
如要轉內壓力 我會選南海
開戰只會台方受打 對支那低端人口影響真心睇唔到。

我有想過
但要芯片 要人（技術） 同儀器
中打台 我想除非台立馬投降 不然幾天時間
即便重要人移唔到
儀器佢都會在重要時刻破壞 包括美軍軍備
光刻機則是半導體的重要機器
破壞咗 中方有嘅都係廢的台積電
無咩意義

正解 第二就係實破壞廠房
無咗啲光刻機 台積電都係得空廠

波斯後裔係唔同啲

不得不承認伊朗好揪過伊拉克，內部無叛軍阻頭阻勢，外部有俄佬中佬提供武器玩嘢

眾多回答當中 以你這個我認為有最大見地
可台灣地理環境卻不甚足以出太平洋
台灣東部地勢險要 平原少 道路安全差 地震多
土塌亦多 所以連高鐵都無 發展多年 都未見起色
西部絕對另一說法 但當然保護台中海峽都已夠用
唔洗再有第七艦隊黎
但要這樣 必有個前題 就係有成熟海軍 你所舉例子都是 荷 葡 西 英 美等
中方連一個航空母艦戰鬥主力群都無 爭海權 言之尙早
打台灣 預策略都係 先飛彈 空軍配合驅逐艦做兩棲登陸
中台都無咩本錢打海戰
佔到 佢都無海權 你的說法 我想待山東 遼寧號有真正作戰力時就差不多了 比多幾年啦

所以美方貿易戰都係不打不行

好多廢佬都有咁嘅諗法

多

咁就有排打

有支共同俄佬backup，小心海路條運油線

身份係參謀總長，對上就係國防部長、三軍司令
佢嘅角色仲係美台軍事交流最重要中間人
有專家指中共用聲波武器精準射擊黑鷹令佢墜毀

聽就好似去完台灣讀完排最尾既大學都重打到飛機

支持侵侵於電光火石之間
使用最低武力
止暴制亂

合情合理合法

飛到
不過今年跌咗兩架

一下
如果美國成功推翻伊朗神權政府
以前個巴列維皇室會唔會返得到伊朗（唔係復僻，只當係回鄉探親）

伊斯蘭又唔係話唔俾飲酒嘅咩

美好既巴列維王朝（至少表面上都睇得）

你del左部機既data 已經係空廠啦 比機你都無用

Live by violence, die by violence.

The world is quite fair

同國民黨一樣咁腐敗

有冇人可以教下我，點解就嚟大選佢都夠膽真出兵，通常係咪都懶和平=慳軍費=慳庫房爭取選民支持？

[睇撚哂佢] 倫敦同英國戰線Benedict Rogers會面